SORRY 我唔敢再睇live

我絕對企係反政府果邊

見香港人咁為E個城市 偏偏個政府又一意孤行咁對立
我真係好痛心 唔敢再睇live

好痛恨自己無能力去改變大局

有冇人可以話我知 係西環同犬對峙
係為咩 E刻打唔夠佢打 人唔夠多 D狗係會打L死你地
林奠偷笑緊當你地傻仔喳
搞西環今日已經搞左 已經unlock左一個achievement
Be Water!!!!!!